一人一個連登 / 舊登睇過最深寒嘅 post

舊登 藍可兒單 case

有冇淺寒

心寒

話說藍可兒個單野破左未，件事無左下文

單野 close 咗 file 冇結論

離奇家遮嘅鬼故post

家姐帶咗一個人返屋企

之前舊登有個po係有條友拍片影荃灣鳳姐死左個單位
頂 搞到我依家好心寒

利是冥婚

未睇過，有冇 link？

係咪天台搵返條屍果單？

留明

好似天台水缸入面

浸咁耐，死狀應該好恐怖

不是
以前高登連載
而家變左喺ig fb 紙言更新嘅鬼故post
Ig : donotsayhello

屌好唔爭氣笑左出黎

前幾日個 post

唔見左個同學 問晒舊同學都無人有印象 甚至係畢業相都無左佢 得主角同一個朋友記得